(R水吹）只知道是時候拿著青瓜，恩准我用奇技來插西下

Hi,又係我
突然有靈感寫故

我的職業係.....性治療師。

咳.....講錯，我其實係一個賣菜檔老板。

我唔鐘意浪費。每日的菜賣剩我會送比人，除左青瓜......

青瓜，我會留番做其他用途。

你應該知係點用，不過我有底線，我只係會用手，係唔同夜晚令女人滿足。

我唔強制收「診金」，佢地鐘意比幾多就幾多。一蚊到一萬都收過。

完

終於見到你，好開心
我第2個post好多錯字
快d屌埋
多錯字到會改死你

左青瓜會送俾人，咁右青瓜呢？

笑左
都話唔送青瓜
全部都唔送
左右都自己拎番

我個菜檔同其他唔同。

我唔會做到好晏，差唔多9點就已經收鋪。

有一晚，我收鋪時候，有個女人望住我。

「係唔係做生意？」個女人問我。佢望落都係20幾30歲。不過衣著打扮好成熟，個樣都幾靚。

「收鋪啦。」我邊執野邊講。

「唔係......我唔係買菜....」個女人好細聲講。

我笑笑，點點頭。「等我一陣，收鋪之後跟我黎。」

我住舊式唐樓，我住七樓。唐樓係街市旁邊，番工幾方便。

我帶佢由街市行到唐樓。

佢有少少猶豫。我幢唐樓都幾雜，又有一d類似一樓一的個人式店鋪，又有劏房，而且幾多南亞人出入。

唐樓大閘生哂銹，上面比人用紅油寫左「欠債還錢」。

「驚就唔好上。」我有少少不耐煩。唔理佢自己上樓，佢望左望我，跟住我行。

唐樓樓梯有個南亞人食緊煙，佢眼金金望個女人。個女人跟係我後面，好驚。

「你行先啦。我住七樓。」

女人行前，我行後，我望一望個南亞人，佢收斂左，無再係咁望。

我地行緊樓梯的時候，個女人應該見到好多平時未見過的。有女人出黎R客，有劏房住客打架......

行左好耐，終於到左我屋企門口。

「你住呢度？」佢問我。我無答佢，拎鎖匙開門。

我屋企同唐樓環境唔同。

唔係人地影像咁，又舊又細。

我屋企地板係木地板，有好簡單的傢私。有一張米米地黃黃地色的梳化，有個電視，有張飯枱。

無房。

「無房？」個女人問。我點點頭。

間屋係屋企人比我的。我拆左間房，寧願個廳大少少。

「無房感覺......好怪......」個女人講。

「其他人咪又係咁。你唔想我唔逼你。送你落去啦。」

佢搖搖頭。「我聽講......你可以.....我想試試......」

我望住佢。「你係處女？」我覺得一個有經驗的女人唔會講想試。

佢搖頭。「我結過婚，做過好多次。」

「咁你做咩話想試？」

「因為我......未滿足過......」個女人望住我，少少想喊。

「每次都係，只有佢滿足。」

我有少少同情佢。我斟左杯可樂比佢，再坐低聽佢講。

「我前夫好傳統。我唔敢講我都想要。」

「唔識DIY?」

佢搖搖頭。「我試過，但一d都唔覺舒服。我估自己可能性冷感。我想試，試個種滿足的感覺。」

我點頭。「訓低。」我示意佢訓低，然後拉高佢條包臀西裝裙，拉開佢絲襪，溫柔咁除佢對鞋。

「放鬆少少。打開你對腳......」佢點點頭，合埋眼。

我拉底佢under，用食指係佢敏感的小豆上轉圈。

佢開始有反應，有少少呻吟。

「舒服？」佢點點頭，我又用多少少力度，佢呻吟聲愈黎愈大。

「伸......入....」佢下面開始因愉悅而濕潤。

我無伸入去，反而用手掌給她另一種震動的刺激。

她不是敏感體質。我弄了她很久，她都沒高潮。

「今天就這樣。」我停手。

「我還想.....」

我笑笑。「你想就第日搵我。」

我知道慾求不滿先係對她最適合的春藥。

「送你落去樓下。」

佢比左500蚊我。

「謝謝你。」

女人行前，我行後，我望一望個南亞人，佢收斂左，無再係咁望。

我地行緊樓梯的時候，個女人應該見到好多平時未見過的。有女人出黎R客，有劏房住客打架......

行左好耐，終於到左我屋企門口。

「你住呢度？」佢問我。我無答佢，拎鎖匙開門。

我屋企同唐樓環境唔同。

唔係人地@@印象@@咁，又舊又細。

我屋企地板係木地板，有好簡單的傢私。有一張米米地黃黃地色的梳化，有個電視，有張飯枱。

無房。

「無房？」個女人問。我點點頭。

間屋係屋企人比我的。我拆左間房，寧願個廳大少少。

「無房感覺......好怪......」個女人講。

「其他人咪又係咁。你唔想我唔逼你。送你落去啦。」

佢搖搖頭。「我聽講......你可以.....我想試試......」

我望住佢。「你係處女？」我覺得一個有經驗的女人唔會講想試。

佢搖頭。「我結過婚，做過好多次。」

「咁你做咩話想試？」

「因為我......未滿足過......」個女人望住我，少少想喊。

「每次都係，只有佢滿足。」

我有少少同情佢。我斟左杯可樂比佢，再坐低聽佢講。

「我前夫好傳統。我唔敢講我都想要。」

「唔識DIY?」

佢搖搖頭。「我試過，但一d都唔覺舒服。我估自己可能性冷感。我想試，試個種滿足的感覺。」

我點頭。「訓低。」我示意佢訓低，然後拉高佢條包臀西裝裙，拉開佢絲襪，溫柔咁除佢對鞋。

「放鬆少少。打開你對腳......」佢點點頭，合埋眼。

我拉底佢under，用食指係佢敏感的小豆上轉圈。

佢開始有反應，有少少呻吟。

「舒服？」佢點點頭，我又用多少少力度，佢呻吟聲愈黎愈大。

「伸......入....」佢下面開始因愉悅而濕潤。

我無伸入去，反而用手掌給她另一種震動的刺激。

她不是敏感體質。我弄了她很久，她都沒高潮。

「今天就這樣。」我停手。

「我還想.....」

我笑笑。「你想就第日搵我。」

我知道慾求不滿先係對她最適合的春藥。

「送你落去樓下。」

佢比左500蚊我。

「謝謝你。」

因住多到嚇死佢

呢個會唔會有既你既心事？

咁問....好尷尬
唔係呀
應該講.....性都係暗喻
有講我心事
但唔係同個女人一樣的心事

有一日，因為落大雨，水浸，菜價貴左好多。
而且來貨唔多，雖然貴都好快賣哂菜。

我提早收檔，打算番去自己張梳發訓下。

訓訓下......

叮噹！有人黎。

我開門，係個男仔。個樣幾毒，個頭似粒東菇，粗框眼鏡，滿面油，佢低頭，唔敢望人。

「咩事。」我問佢。

「我想破處。」佢好細聲。我望一望佢，「唔接男人做生意。」

本來想關門。佢突然拎手機出黎，講：「你唔幫我，我就告你賣淫。」

我笑笑。「口靚仔，想破處者？叔叔幫你。」

我唔明，點解破處唔搵樓下個d 一樓一，要搵個男人。

「其實，我係男人。我無西比你插。」我叫佢入黎，關好門再解釋。

佢無望我，望地下同我講：「我知你有個妹。你叫佢出黎，我就報警！」

我唔知佢點解知我有個妹，因為我無妹。

不過我真心唔想佢報警。

好，佢想破處，我幫幫佢。

我笑笑：「你點知我有個妹？」

佢唔答。

我學過催眠的。唔好問我點解識催眠去賣菜，因為你知道的。

係香港，你識一樣野而無證書係無人請的。有人教過我催眠，我識催眠，但我無證書。

我叫個人訓係梳化。

「我個妹好怕陌生人。你要合眼，佢先會出現。」

佢合眼。

我開始催眠佢。

「你見到咩？」

「你個妹，好白好滑。」

催眠過程的時候，個毒男都無咁毒咁怕同我講野。

我用手指輕撫他的蛋蛋，臉，脖子，耳仔。

「你覺得點。」

「好舒服.....！」他的陰莖慢慢勃起，好硬好硬。

我見係時候，將自己特製的陰道玩具塞入去。

「感覺點？」

「好濕......好暖....」

我把玩具前前後後的套弄他的陰莖。

他射了。

直覺同我講，佢唔係處。處無可能忍咁耐。

「現在打開眼。」我幫佢清理好，然後解除催眠。

突然，佢起身，把我反手壓在梳化。

「CID，懷疑你非法經營色情場所。頭先的事已經被我錄下。有咩番警局再講。」

我一臉鬆容。

「Sir，你睇下段片先拉我。」

好撚癡線呀
定你暗示想被屌？

唔係呀
不過個故得你睇
我個原則
有1個人睇都會更
我個故真心痴線

加油
奈子個劇場太跳躍
等完左先睇